升市令我步步為營, 跌市就令我好興奮

有冇人好似我咁變態?

又可以shopping了

已經shop緊

出乎意料既超大跌，你會點做？
科技股大隻既都隨時蟹幾年

美國感恩節特價時段開始？

又係nvda?

吉SIR唔講個股後幽默左好多

財經台唔會再有人po實時買賣㗎啦

人氣大跌

Xx?

跟coco哥買入NVDA同SQ執左唔少
本身係happy opening
後尾買左fsly
戒了

三棍節

止蝕先88

繼續買

Buy what ho

見到呢個post就知要all in買升

侵侵輸左果日爆升，就一股不留了
今日侵侵又好似會贏咁喎
如果佢贏既話，google,fb,Amazon,twitter一樣定俾佢整
特別係fb Twitter
我睇怕科技股有啲風險，搞到都係唔敢入
都係睇定啲先

買其他科技股

今日買sqqq賺5%

Me